# Simplified Chinese translation for security-center.
# Copyright (C) 2026 Christos Daggas
# This file is distributed under the same license as the security-center package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: security-center 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/chrisdaggas/security-center/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-07 00:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Application name
msgid "Security Center"
msgstr "安全中心"

#. Application description
msgid "Security Center and Firewall management for Linux"
msgstr "Linux 安全中心和防火墙管理"

#. About dialog
msgid "About Security Center"
msgstr "关于安全中心"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. Main window - Status
msgid "Protected"
msgstr "已保护"

msgid "Not Protected"
msgstr "未保护"

msgid "Firewall is active"
msgstr "防火墙已激活"

msgid "Firewall not running"
msgstr "防火墙未运行"

msgid "Firewall Active"
msgstr "防火墙活动"

msgid "Firewall Paused"
msgstr "防火墙已暂停"

msgid "Your system is protected"
msgstr "您的系统已受保护"

msgid "All traffic is blocked"
msgstr "所有流量已被阻止"

msgid "Traffic Enabled"
msgstr "流量已启用"

msgid "Traffic Disabled"
msgstr "流量已禁用"

#. Overview page
msgid "Quick Stats"
msgstr "快速统计"

msgid "Default Zone"
msgstr "默认区域"

msgid "Network Statistics"
msgstr "网络统计"

msgid "System Statistics"
msgstr "系统统计"

msgid "Connections"
msgstr "连接"

msgid "Traffic Ratio"
msgstr "流量比率"

msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用"

msgid "Allowed"
msgstr "已允许"

msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

msgid "Dropped"
msgstr "已丢弃"

msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

msgid "Forwarding"
msgstr "转发"

#. Zones page
msgid "Zones"
msgstr "区域"

msgid "Active Zones"
msgstr "活动区域"

msgid "Zones with assigned interfaces or sources"
msgstr "已分配接口或来源的区域"

msgid "Available Zones"
msgstr "可用区域"

msgid "Click 'Set Default' to change the default zone"
msgstr "点击"设为默认"更改默认区域"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Set Default"
msgstr "设为默认"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

msgid "Sources"
msgstr "来源"

#. Ports page
msgid "Add Port"
msgstr "添加端口"

msgid "Open Ports"
msgstr "开放端口"

msgid "Custom ports opened in the firewall"
msgstr "防火墙中已打开的自定义端口"

msgid "Blocked Ports"
msgstr "已阻止的端口"

msgid "Ports explicitly blocked via rich rules"
msgstr "通过富规则明确阻止的端口"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "No port rules configured"
msgstr "未配置端口规则"

msgid "Click 'Add Port' to create a rule"
msgstr "点击"添加端口"创建规则"

msgid "TCP Ports"
msgstr "TCP 端口"

msgid "UDP Ports"
msgstr "UDP 端口"

msgid "No blocked ports"
msgstr "没有被阻止的端口"

msgid "Ports blocked via rich rules will appear here"
msgstr "通过富规则阻止的端口将显示在此处"

msgid "Remove block rule"
msgstr "移除阻止规则"

msgid "Delete this port rule"
msgstr "删除此端口规则"

#. Add port dialog
msgid "Add Port Rule"
msgstr "添加端口规则"

msgid "Port Details"
msgstr "端口详情"

msgid "Name (optional)"
msgstr "名称（可选）"

msgid "Port Number"
msgstr "端口号"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "Both"
msgstr "两者"

msgid "Firewall Action"
msgstr "防火墙操作"

msgid "How the firewall should handle incoming traffic on this port"
msgstr "防火墙如何处理此端口的入站流量"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Allow (Open Port)"
msgstr "允许（打开端口）"

msgid "Block (Reject Connections)"
msgstr "阻止（拒绝连接）"

msgid "Allow opens the port, Block rejects connections"
msgstr ""允许"打开端口，"阻止"拒绝连接"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Zone"
msgstr "区域"

msgid "Make Permanent"
msgstr "设为永久"

msgid "Rule persists after reboot"
msgstr "重启后规则保持有效"

msgid "Port must be between 1 and 65535"
msgstr "端口必须在 1 到 65535 之间"

#. Services page
msgid "Authentication may be required to modify services"
msgstr "修改服务可能需要身份验证"

msgid "Enabled Services"
msgstr "已启用的服务"

msgid "Services allowing traffic through the firewall"
msgstr "允许流量通过防火墙的服务"

msgid "Common Services"
msgstr "常用服务"

msgid "Frequently used network services"
msgstr "常用网络服务"

msgid "No services enabled"
msgstr "没有已启用的服务"

msgid "Enable services to allow specific traffic"
msgstr "启用服务以允许特定流量"

msgid "Disable service"
msgstr "禁用服务"

msgid "Enable service"
msgstr "启用服务"

#. Network Exposure page
msgid "Network Exposure"
msgstr "网络暴露"

msgid "Monitor listening ports and their firewall status"
msgstr "监控监听端口及其防火墙状态"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Exposed to Network"
msgstr "已暴露于网络"

msgid "These ports are listening on all interfaces"
msgstr "这些端口正在所有接口上监听"

msgid "Local Only"
msgstr "仅本地"

msgid "These ports are only accessible locally"
msgstr "这些端口仅可在本地访问"

msgid "All Listening Ports"
msgstr "所有监听端口"

msgid "Scan to see listening ports"
msgstr "扫描以查看监听端口"

msgid "Total Ports"
msgstr "总端口数"

msgid "Exposed"
msgstr "已暴露"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Listening Address"
msgstr "监听地址"

msgid "Process"
msgstr "进程"

msgid "Unknown Process"
msgstr "未知进程"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

msgid "Stop the service using this port"
msgstr "停止使用此端口的服务"

msgid "Block Port"
msgstr "阻止端口"

msgid "Add a firewall rule to block this port"
msgstr "添加防火墙规则以阻止此端口"

#. System Services page
msgid "System Services"
msgstr "系统服务"

msgid "Manage system services and daemons"
msgstr "管理系统服务和守护进程"

msgid "Refresh services list"
msgstr "刷新服务列表"

msgid "Running Services"
msgstr "正在运行的服务"

msgid "Services that are currently active"
msgstr "当前活动的服务"

msgid "Stopped Services"
msgstr "已停止的服务"

msgid "Services that are not running"
msgstr "未运行的服务"

msgid "Failed Services"
msgstr "失败的服务"

msgid "Services that have failed"
msgstr "已失败的服务"

msgid "Stop service"
msgstr "停止服务"

msgid "Start service"
msgstr "启动服务"

msgid "Restart service"
msgstr "重启服务"

msgid "Disable (won't start on boot)"
msgstr "禁用（启动时不会运行）"

msgid "Enable (start on boot)"
msgstr "启用（启动时运行）"

#. Quick Actions page
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

msgid "One-click administrative operations"
msgstr "一键管理操作"

msgid "These actions may affect system security and stability"
msgstr "这些操作可能会影响系统安全和稳定性"

msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Manage firewalld service and rules"
msgstr "管理 firewalld 服务和规则"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network service management"
msgstr "网络服务管理"

msgid "Manage system services"
msgstr "管理系统服务"

msgid "Ready to execute actions"
msgstr "准备执行操作"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Confirm Action"
msgstr "确认操作"

msgid "Running..."
msgstr "正在运行..."

msgid "Executing..."
msgstr "正在执行..."

#. Preferences
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

msgid "Appearance"
msgstr "外观"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Choose the application color scheme"
msgstr "选择应用程序配色方案"

msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

msgid "Follow system theme"
msgstr "跟随系统主题"

#. Tooltips
msgid "Refresh (Ctrl+R)"
msgstr "刷新 (Ctrl+R)"

#. Dialog buttons
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Error messages
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Failed to connect to firewalld"
msgstr "连接 firewalld 失败"

msgid "Failed to add port"
msgstr "添加端口失败"

msgid "Failed to block port"
msgstr "阻止端口失败"

msgid "Failed to delete port"
msgstr "删除端口失败"

msgid "Failed to set default zone"
msgstr "设置默认区域失败"

msgid "Failed to enable service"
msgstr "启用服务失败"

msgid "Failed to disable service"
msgstr "禁用服务失败"

msgid "Failed to connect to systemd"
msgstr "连接 systemd 失败"

msgid "Failed to execute action"
msgstr "执行操作失败"

msgid "Failed to scan network"
msgstr "扫描网络失败"

msgid "Task failed"
msgstr "任务失败"

#. Success messages
msgid "Port opened (allowed)"
msgstr "端口已打开（已允许）"

msgid "Port blocked (rejected)"
msgstr "端口已阻止（已拒绝）"

msgid "Firewall configuration reloaded"
msgstr "防火墙配置已重新加载"

msgid "Firewall enabled"
msgstr "防火墙已启用"

msgid "Firewall disabled (panic mode)"
msgstr "防火墙已禁用（紧急模式）"

#. Status format strings
#, c-format
msgid "%d services currently active"
msgstr "%d 个服务当前活动"

#, c-format
msgid "%d services not running"
msgstr "%d 个服务未运行"

#, c-format
msgid "%d services have failed"
msgstr "%d 个服务已失败"

#, c-format
msgid "%d allowed, %d blocked"
msgstr "%d 个已允许，%d 个已阻止"

#, c-format
msgid "Zone: %s"
msgstr "区域：%s"

#, c-format
msgid "Default zone set to '%s'"
msgstr "默认区域已设置为 '%s'"

#, c-format
msgid "Port %s/%s deleted"
msgstr "端口 %s/%s 已删除"

#, c-format
msgid "Port %s/%s blocked in zone '%s'"
msgstr "端口 %s/%s 在区域 '%s' 中已阻止"

#, c-format
msgid "Port %s/%s unblocked"
msgstr "端口 %s/%s 已解除阻止"

#, c-format
msgid "Service '%s' enabled"
msgstr "服务 '%s' 已启用"

#, c-format
msgid "Service '%s' disabled"
msgstr "服务 '%s' 已禁用"

#. System Services search
msgid "Search services..."
msgstr "搜索服务..."
